點解會有d gobee bike無鎖？

咁著數

解唔到鎖就有